有冇人所有social app都係鋪塵?

snapchat一粒emoji都冇
whatsapp對話最頂係老母/老豆
block哂廣告電話之後冇響過
fb變左newsfeed機器
ig拎嚟follow明星
唯一有人覆自己既地方係連登

毒撚係咁架啦

仲有twitter 睇neta

剩係開tg睇channel

唔止一次俾女問 ig
問我 ig 做咩無野睇
我心諗：有咩好玩